全民mon實港共用幾多錢同大陸買口罩

睇死一定係天價
肯定辣著埋中立L同藍絲

推推

林奠：將會捐500億港元及貢獻一億個口罩畀支那

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

就算佢捐哂庫房儲備香港人都係唔敢提獨立

淋病同班狗官一定會再次出賣港人既利益
去奶返雜種對鞋乾淨

已經唔係錢問題

佢地力撐藍色經濟圈，
HK就由D 藍店坐地起價，
然後再送錢上去買黑心口罩比HK人。
最後就感謝黨，功德圓滿。